[本地足球][痛風閪腳冇撚得醫] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (41)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-02-24 20:00 南華 vs X&XXX 旺角大球場
2017-02-25 14:30 標準灝天 vs XXXX 斧山道運動場
2017-02-25 17:30 理文流浪 vs 港會 青衣運動場
2017-02-26 14:30 和富大埔 vs 香港飛馬 大埔運動場
2017-02-26 17:30 九巴元朗 vs XX南區 元朗大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（客）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

致亞洲足協投訴信：

Annex I:

Annex II:

全港學界精英足球比賽

全港學界精英足球比賽 最有價值球員
2006-2007 葉頌朗 仁濟醫院董之英紀念中學
2007-2008 楊賜麟 仁濟醫院董之英紀念中學
2008-2009 謝健強 崇正中學
2009-2010 梁冠聰 中華基督教會譚李麗芬紀念中學
2010-2011 李樹烊 仁濟醫院董之英紀念中學
(2010-2011 最佳射手 姚韡 遵理學校
2010-2011 最佳防守球員 曾文輝 遵理學校)
2011-2012 劉卓軒 遵理學校(荃灣)
2012-2013 王子聰 英華書院
2013-2014 李啟智 拔萃男書院
2014-2015 林樂勤 拔萃男書院
2015-2016 歐文洛 仁濟醫院董之英紀念中學

梁守志我屌你老母

痛風閪腳冇撚得醫

永續朱志光

狗志，狗德，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰落地獄

後衛 負累令你失波一7球 紅牌給新秀的悶愁 犯錯後再攤抖

更新圖

開波啦，開波啦，禮拜五又要屌畜力

11:0

你覆左係上個post

童年陰影

上個post最尾d回覆做乜鳩

高美斯條女

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

yes

今日同大家介紹返覆post三寶，分別就係YesNoOk

「我很幸運，因為她和我在一起，而且她很漂亮。」高美斯真是懂得哄女朋友！

成功男人背後，總有一個女人陪伴同支持，高美斯便有一位拍了半年拖的女朋友Jelena。Jelena說：「當我在他身邊，他每場比賽都有入球，這很重要。」兩人都在家鄉塞爾維亞相識，Jelena仍在讀書，經常要塞國及香港兩邊走，不怕奔波，全因為愛。Jelena說：「是愛，我們用我們最大的努力在一起。」
高美斯則說：「當我輸掉比賽，我當然會不開心，因為我們都想勝出比賽，回到家時她在等待我，我會感到好一點，她真的幫了我很多。」Jelena更指在將來也會跟隨高美斯，只要能在一起便很好了。那麼甜蜜，真令人羨慕。

ok

東方食撚屎

狗志落地獄

跟住一齊shout Yesnook

高美斯

no

今晚旺角場

今晚旺角場喎
嚇死人咩

今晚對苦力擺旺角場收90
4月對傑志擺將軍澳收80
會唔會太弱智

油渣一向弱智

冇得講
油渣自己揀tko

冇心情

on9在對傑志收得平過xx

點追得切post

多難興post

油渣=弱智
狗志=冇撚腦

就係想有d 波可以放係mk 場踢

狗志精過鬼點會無腦
係自私，為錢乜都得者

你個1002

Ok

川崎前鋒1.1倍真係好值得買
日本人踢波認真
又唔似支那泡菜會打假波

Yes

馬會

等比人中出18發

東方咁垃圾

4:0

足總成日呻無錢
而家投資機會來了

男拔都炒人8粒

goalgoalgoal
南華友賽恆大，都係打和 ,當時4名外援金英權、列卡度高拉特、荷西保連奴和阿倫杜格拉斯都有上陣,
東方點解對恆大輸咁多？可能會有人話只係友賽，當時場波氣氛又好緊張

goal 3計算大法
如果南華1:1恆大，應該東方1:1恆大

有前熱刺球員柒爺壓場

狗志=冇撚腦+仆街

hi

yesnook

狗志=冇撚腦+仆街+賤過賤種

🍔🍔🍔

要求黃梓浩，曾錦濤入香港隊正選!

姓金嗎？唔係姓金kim sir唔比入港隊

曾錦濤 仲好過啲外援

星期日繼續睇元朗
靠左

穎川郡主只要入場南華就唔會輸

B隊門常開

愛的原因就是沒有原因
可能為了某個神情 能見上一面

光頭仔係咪唔似黃洋大哥個種踢法？

佢直頭純防中嚟

FIFA亞冠盃決賽 今晚23:30 港日大戰 集氣區

Yes

I agree with you

油渣內心諗，MK 場租行政費貴d, 所以要收貴d

Ok

奸計已用完

之後用返真正主閪場TKO

之前係傑志佢踢法似box to box
而家元朗無留意

金井pes2018數值有冇50

高美斯條女幾好J

收手啦

想問下亞冠出年外援係唔係可以出4+1

多謝提醒

民意調查：
唔計朱Sir
港超邊個教練教得最好？

yes但犯法?

ok原來馬會有開?

係咪要離開香港買先得？

馬會無

no,應該流料

[港超直播] 24/2 - 20:00 - 南華 vs R&F畜力

第一次開post，多謝支持

麥基粗口變左頂置

南華正選竟然無拳贊

🎬Bong：I will come back stronger from injury.

傑志外援金奉珍於亞冠盃外圍賽對蔚山現代一戰勇戰受傷，至今尚未傷愈，「呀BONG」上周返港後，一直按教練團指示進行復康訓練，雖然尚未能參與大隊訓練，但其進展良好，可望盡快復出。

金奉珍一直有留意球隊的fb專頁，知道很多球迷都關心他的傷勢，他希望在此表達謝意，亦希望用表現報答大家，全力爭取聯賽冠軍，明年再戰亞冠盃！

Cathy

南華打氣區 得番一個人打鼓
雖然唔係南迷 但由上季開始入場睇第一場港超南華
由果陣好多人 到依家人丁單薄
真係好大反差

杯葛畜力

FM2017係咪無香港足球patch?

含大有三個球員入咗亞冠首輪最佳十一人

where yapp

炒7蛋先3人入選

卓耀國比人反唔係冇原因

yennie同油渣一樣高

禾果 態度真係麻麻
但睇得佢係有火既

無咩問題

屌你老味問班主真係第一次見
執柒左佢啦東方

趕住收工去蒲呀屌

趕住收工返屋企姐，唔好反禾國la

岩岩場波悶到

浪費左我2粒鐘

悶到痴線 好彩無入場

冇入場絕對係英明決定

唔睇入場南華是常識吧

下個post改呢個置頂

我國

卓耀國影衰香港人

Yes ok

今季南華連睇直播都覺得辛苦

嘩

入場睇到訓着

南華去到18/3先再有比賽，對東方，到時連比賽狀態都唔知夠唔夠，點搞鳩狗志

翻南華重組mk孖寶

mk聰，mk國

mk曦

香港人撐香港波又冇mike哥份

袁文傑班細咪做得幾好囉

袁文傑自己一個做曬佢啦屌

狗志打手

佢搞畫展唔得閒

狗志朋友台

今集佢班細有屌狗志

原價放一張星期三東方對川崎前鋒學生飛
有意 tg : timmyleung

屌你老母，會員預訂飛都係cityline飛

好正常

唉，痛風閪腳冇撚得醫啊

馬鞍山富輝商場有垃垃隊波衫賣

from fb

竟然

冇運入唔到波

咩鋪頭？

無心踢點撐

都賣左一排啦

真架？！

油渣都趕走一大班

買件作客印美高都好喎

今日場波打氣既十隻手指數得哂

係時侯請打氣baby

Kelme獨家代理 好似係

得number冇名印

呢場波都幾出乎意料
一隊未打就諗住輸撚緊唔出禾果
點知另一隊估你唔到踢場西波比你睇

港會都入到佢3粒

識貨
迷濤黨在此

我都入左件主場印美鳩
個時未回歸照印七號 好彩無錯

冇名都印

多謝提醒。

落場個件都無名 無所謂啦
跟番現實

想買件黃色飛馬印賜b先黎冇貨

腎天光唔是傑迷咩
你同天光陳一樣思路

你on撚鳩

我都想買件作客黃印自己，
但好似一早斷哂貨

反東=傑迷
bigmac典型東犬思路

有冇癡線佬星期日會睇港甲榜首大戰

連直播都無睇

明知多人會想買黃馬 但係出得最少貨

其實我係針對你炸
我唔針對其他人

腎天光勁大反應

有d後悔無買到大腸波衫

原來要討好你先可以有個後備坐下🤔sorry 咁你唔好比我坐啦 我怕我過唔到自己個良心😌仲有原來練波態度唔好依句說話既意思係指練習以外既問題 而唔係練習本身 睇妮我真係要進修下我啲中文水平😊

黎洛賢

who

呢句已經證明係有需要

銅鑼灣聰明mk仔

點估呀師兄

mk聰?

後衛 負累令你失波一7球 紅牌給新秀的悶愁 犯錯後再攤抖

已經改好
有無巴打肯唱

討好勇晉神駒定買馬上報紙果個

後備球員
1 梁興傑 [GK]
5 翟廷峯
8 艾華
10 卡路士
15 陳偉豪
20 劉卓軒
30 朱兆基

上場對飛馬

想自己唱咪認囉
又要扮民主問有冇人想唱咁

卡路士

真心南華班友唔妥卡路士都唔係第一日既事
唔明點解仲未雞
雖然我有少少同情佢

屌狙擊我可恥
唔好咁gay啦

講中左

卡路土雖然唔勁
但南華唔出佢個中場唔識踢波
下季應該都會雞佢啦 唔係亞協入左粒救命波應該一早唔見左人

邊有講中
明明我本意唔係咁

有冇人整MV

諗住搵新援頂佢
點知仲衰過佢

派路好差咩

除左入波就隱形
又幫唔到隊友
卡路土起碼控得住個波同節奏

鎖匙人蘇豪講列文個post成班人係到J列斯奧打港隊

幾多年冇睇波

卡路士是無辜的

學界足球精英賽8強戰 衛冕董之英中學再下一城晉4強
作者：熱血編輯部 (Xabi) 02-24-2017

（紅色球衣為仁濟醫院董之英紀念中學）

2016/2017年度全港學界精英足球比賽（精英賽）今日（2月24日）進行8強賽，上線的仁濟醫院董之英紀念中學以3比1戰勝對手躋身4強，向衛冕冠軍又邁進一步。而火力強勁的西島學校，今次亦順利在8強勝出。而下線則由香港加拿大國際學校及拔萃男書院在4強對戰，爭入冠軍戰。

精英賽的8強賽也是在鑽石山蒲崗村道足球場（一號及二號場）進行，在上午9時半有兩場賽事進行，上屆冠軍仁濟醫院董之英紀念中學，在一號場以3比1擊敗英皇佐治五世學校，晉身4強，屆時將會與西島學校爭入冠軍賽。西島學校雖然在第二回合才入戰團，但至今已經轟入14球，在8強對陣嗇色園主辦可譽中學暨可譽小學，就以3比0勝出。

另外兩場8強賽在上午11時進行，在一號場，香港加拿大國際學校以1比0擊敗香港國際學校，晉身4強會對陣拔萃男書院。拔萃男書院在二號場，以3比0擊敗新會商會陳白沙紀念中學，將會與香港加拿大國際學校爭入冠軍賽。

4支晉身4強的球隊，將會有一個星期時間去休息及準備，4強賽將於3月1日舉行，地點亦是蒲崗村道足球場。

熱狗今次真係搵埋人去拍比賽
不過拍攝質素差過on.99

btw高美斯件波衫甩左個c字

又甩？

you

根本同一件黎
連續三場

明日南區贏波就明正言順升上第三位

上場對飛馬果陣下半場係痴返

一日用大佬一日都唔掂

FF南華搞得郁東方未免太大想頭

唔講以為東方首回合大炒南華

又話一粒星

謝德謙個件就黎甩到無埋南區添

好慘 比腎天光條友係咁狙擊

可以提供意見 片唔識整

ドランク終盤に崩れ惜しくも優勝を逃す
HK優勝おめでとう！そしてドランクお疲れ様でした

我朗都冇名得no., 照印光仔

一絲絲 一點點 燒燬憶記
一幅幅 一聲聲 又復燃起
怎麼捨得你
任由我腸斷至死

2月24日(五) 16:15
傑志校訪勁熱鬧！嘉緯阿鵬搵到接班人

比賽後來張大合照

阿鵬(左一)稱讚學生很有潛質

場邊不少學生為隊友打氣

小球迷即向嘉緯索取簽名

學生們的技術的確不俗

小型比賽相當刺激

嘉緯耐心指導

阿鵬與學生玩得投入
聯合主辦的「Embrace the Moment 活在足下」校訪活動周五(24日)來到第4站，輪到港超班霸傑志出擊，由林嘉緯、黃洋、唐建文、王振鵬及教練高文，踩入保良局王賜豪(田心谷)小學，與現場約300位小學生大玩遊戲及示範球技！

這日天氣雖然寒冷及下起毛毛雨，但仍無阻一班球員及小學生的熱情！傑志球員甫入場就大受歡迎，無論分享心得或作技術示範，小學生都相當留心及投入。重頭戲就是雙方互動玩遊戲，傑志球員雖然長傳了得，但要用腳將足球射入籃球框都依然有難度，完全被考起！之後的「5 Vs 15」大混戰更牽掀起全場高潮，「嘉緯」個人表現大騷球技，頻頻入球。不過同學仔並無放棄，除守門員岑諾霖（9號）左飛右撲化解攻勢外，前線的女球員李巧怡（13號）更兩次射破「阿鵬」十指關，難怪「嘉緯」和「阿鵬」都大嘆找到接班人！

要數香港「10號仔」代表人物，非「嘉緯」莫屬，他大讚小學生有潛質：「對方的女球員高大，射門又有力，踢得有紋有路，這個年紀很難得。我自己看見他們的活力都很享受及投入，出盡全力去表演腳法，希望引起他們的興趣，有更多人做接班！」至於「阿鵬」就被對方「嘭嘭聲」的射門迫到出真功夫，他形容對方守門員十分靈活：「他擁有這方面的特性，相信有專門人訓練的話會一定有成績，未來可當個稱職的守門員！」活動後小球員都立刻變做更做粉絲，向傑志球員攞簽名及合照，見大家都「笑晒口」就知活動勁成功！

打Fifa見到有人叫Li Ngai Hoi

垃王留名
過左成日last day又打邊爐又唱K番黎又爆post加推左200幾留言
球市復甦係咪指日可待

南華場波500人都冇呀

南華就算喇

支持你贏東方

撚化支那超
如果佢有得踢

撚金警號都夠

mk國精彩飛機

呢d小事洗撚我出手
求其叫美高都搞掂喇

432人

油渣篤定下台

今晚羅素檳成對榜首吉打，六連敗來了

檳成榜尾，柔佛dt排第9

聽日第一次去大埔場
有冇再短啲嘅路徑？游泳池中間有冇得穿過去？

無直播
同埋唔明點解後防屎到咁唔諗下加多個中堅或者防中

果個位好似後門黎
大埔頭路轉入去正門會近D

東方龍獅今季初嘗「地獄賽程」滋味，剛於廣州淨吞恒大7蛋而回，下周三又要主場迎戰川崎前鋒，今仗是兩場大戰之間的聯賽，承受的壓力可想而知。主帥「牛丸」陳婉婷表示，大敗過後心情已平復，今仗開始3、4日內踢1場，頻密賽程下球隊必須輪換，3月下旬之前亦不得休假：「會讓部分主力休息，改由吳偉超、梁振邦、徐德帥等上陣，聯賽冠軍很重要，今仗對標準灝天同樣不容有失。」對恒大之戰開賽被罰紅牌兼輸12碼的小將黃梓浩今仗續獲上陣機會，他對於上仗犯錯感到內咎，但會提起精神應付未來硬仗。

要加都要等轉會窗開ma
柔佛dt 最好繼續屎波，下年無亞洲賽打

檳城5場先入一球

個入口唔係個邊，係太湖花園第一期個字個邊

法叔做埋貴州隊隊長

我意思本身隊波有嘅後備中堅或者防中
例如拉返澳洲佬落去同近兩場個防中mahathevan打雙防

Thx

好有機會做日經

Cathy整個高潮樣黎睇下
唔識呀冇樓冇高潮呀

楊挺，1993年6月4日出生於四川，出道於成都謝菲聯足球俱樂部，司職右後衛，曾入選中國國奧隊；此前曾效力於比利時AFC Tubize，加盟貴州恆豐智誠前效力於廣州富力足球俱樂部；

原來楊挺去過比利時

無出過場，渡下金姐

去鍍金

yes,支那球員好多都去渡金
又葡甲，葡乙，丹甲，比乙等

渡完金，身價大升

CV呃到下人, 就好似去讀過野雞大學浸過鹹水咁

歐沖
刷CV

所以去左中超

歐冲式working holiday… 歐冲起碼係自己去搵機會，支國球員直頭應該係有贊助一車車送過去

今日咁凍，有無人入場？

yes因為,歐冲經理人好勁

燈撚到踢埋中超

中超預備組

狗志就嚟唔使揸拐杖

開頭又話楊挺做唔到U23比人彈鐘

羅賓士高盼轉全職為港出戰

即使心繫港會，他心中仍有一個職業夢：「首選仍是與港會來屆留在港超，但假如不幸降班，若然有其他球隊需要我，我會考慮。」

高美斯比人吹奏到連波都唔識入

其實 幫下葉鴻輝得唔得

健步如飛

光環就快用完了 呢幾場都浪費左好多機會

右腳都算，頭搥真係要改善下

好快港超化，連射術都廢埋

林志堅一樣

林志堅未來港前都已經回咗塘

好在今日無比賽，唔冼凍親辛祖

但下年唔係唔可以用假鬼當本地啦咩??

辛祖踢波模式 場比賽踢三十日佢嘅體能都可以應付有餘

good

why not 心懷傑志

下年做假鬼既話，伍爺爺實招攬佢

林志堅咩德甲級數，現在同香港球員差唔多

港超有慧雯俾Fb ban左

去搵MO159啦

慧雯

想問下咁多位 聽日諗住帶埋仔仔去大埔場睇港超 3歲以上使唔使買隊3

買飛

有帶手襪就得啦

3歲好似要買特惠飛呀

好好珍惜我

佢打閘有港隊正選 好過盧十二

佢同豬洛克一樣兩個黎亞洲都唔超班

你見佢基本功啲動作
其實係香港港超真係超班 外援都差過去
但其他真係唔得 好就住就住咁

昨晚中柱

傑志不如搵佢打右閘 還掂前場大把假鬼 享受比賽又回哂塘

怕受傷？

佢就係唔想踢閘先肯踢傑志

咪係 成日叫人踢閘

真係吹脹 佢打前面又唔勁 打閘最岩佢又唔想踢

wing back

343打翼衛
半翼半閘deal?

傑志前面冇咩空間比佢扭
佢自己又就住踢
發揮唔到

踢left wing back

其實佢打左翼最理想 奈何有個fit馬既費撚度係度 朱蛇擺佢右邊 中間 效果都麻麻

費撚度都挨左成季先有正選 要俾時間

佢打亞冠盧十二個位最好

F7 Kobe AV
ZG 大哥 Vadocz ky
Kim Helio Bong

咁排咪得

朱蛇擺陣洗唔洗你教

冇matt lam不了

華度斯轉佢囉
反正都係黎WORKING HOLIDAY

yes
華度斯高水平，高人工

翼衞又唔同閘既

第一次撐垃立贏波

25 奧力斯 [GK]
2 徐宏傑
4 劉梓堅
7 美高 [C]
11 廖培楓
12 鄭兆均
16 郭子堦
18 陳湛羲
20 摩域治
23 艾華頓
29 劉冠邦

堅打翼衞應該幾好
佢係唔想打防守位置
翼衞攻守參半佢應該接受到

1 葉鴻輝 [C] [GK]
2 米曹
7 徐德帥
8 美路史拿域
11 勞高
21 曾錦濤
22 基奧雲尼
24 鞠盈智
29 梁振邦
30 黃梓浩
35 吳偉超

屌，聰頭亞冠正選，本地賽連後備都冇

後備球員
6 尹東憲
22 勞烈斯
27 余沛康
39 張君
42 鍾昇霖
56 黃子揚
90 劉智樂

16 何國泉 [GK]
4 白鶴
9 洛迪古斯
12 曾至孝
13 謝敏榮
17 李康廉
19 鄭少偉

點會係攻守參半
全攻全守就真
佢體能仲差過子彈點打翼衛

標天後備冇GK

好撚鬼真係

考咗海關la

一時又擺兩個GK 今場又唔擺

驊b就 training，咁歐陽峻彥去左邊

一直堅持非常可疑

千古奇案

還我曾至孝

condom已穿

亞冠專員

乜野叫全攻全守？
攻守參半準確d

田忌賽馬

唔通柒頭聰俾人雞左

可能上左位俾鐘生調去打ABL呢

上次黃志聰又係假撚到仆街

張君又話比垃立雞左既

假定廢一線之差

之前唔知邊個又話雞，之後唔夠人又話唔雞住

攞完紅牌仲笑

星期三就要出謝敏榮
今場都唔比佢拎下狀態係咩玩法

冇可能廢

盡早收山去考海關

收左安家費

呢場真經典，戰神加聰頭打正選中堅

支那贊助商好撚賤

星期三對川崎停賽，呢場最可以出盡就係佢同黃梓，咁都唔撚出，鬼到 作客滿州場波係咪收到老闆指示一定要出佢？

個老闆咁撚識波識指名出個最撚廢既

可能個老闆要牛丸出個全隊最撚廢既

大佬孝又係坐bench，兩條戰線都冇得出，咁同踢傑志有乜分別

今場出佢代咪嘈好過啦
冇落order都唔信, 東方本身都唔夠打啦, 咁都仲要出橫手

講話出個最廢 佢出吳偉超話佢回塘都吹唔脹架啦
擺明就講到明要出呢件

東方迷：傑志本地屈假鬼

支那sponsor以為吳偉超仲係中超級數？
亨利近排入兩球，唔算廢

Yes

次撚次被大炒都出聰頭

被逼害
同細佬一齊踢xx啦屌

入境老散全年招聘，考住先

坐亞冠bench同坐亞協bench

垃隊俾d掙扎我ok?

美路禁區內右路橫傳，徐宏傑解圍踢空氣，基奧1:0

美路deserve more

估下今日垃垃被邊外援迫害

反正後面都夠膽出聰頭
一早就唔好註羅抆圖啦屌

又話屌狗志既
死哂去邊？

網上兇狠

要返工，不了

得九度，不了

基奧12碼chip波中眉

迷濤知返呀

yes,太凍了，無出門

-3月5 日-- R&F富力 vs 東方龍獅果場我會去吊這兩隊垃圾波

不過2分鐘後，Gio今次就入啦！憑著一個突擊喺門前輕鬆射成2比0！

Yes, ok

你肯定?

令遠聽

又有新打氣
we are 東方! we are 東方! we are 東方!噓噓噓~~~

腸B坐喺我後面

大叫楊腸麒

呢場聰頭幾球都好假喎，屌報icac查佢啦

總括而言:非常可疑
1聰頭又老又廢都夠膽亞冠正選
2聰頭攞咗紅牌仲笑騎騎
3.戰神又無受傷，亞冠完全唔出

有條友比東方廢伯撚雀咁撚

俊立？

繼續山寨王

Why not both

yes,假加廢

入場人數: 538

yes, agger

老細joke球既野我地識條春咩

聰頭呢d咁嘅業餘水平球員都可以逗到三四萬人工又要亞冠打埋正選，簡直仲勵志過基藍馬法叔

現場消息：中國輝屌尻中國超

垃王禁區頂射中柱反彈撞中輝哥個頭，1:2

ft 2:1

成個文字直播垃立隊都係得艾華頓

呢點又跨啲 苦笑姐
不過佢都係柒架喇

亞冠最廢球員

sorry未能擊殺鍊鈁

今日俊立全場瘋狂鳩叫

hoball

好似真係冇記者質問呢個決定

今日有咩波？

正常要問下有咩因素會突然出聰頭

正選球員
19 陸平中 [GK]
4 基頓
6 周綽豐
7 池慶訓
8 黃駿軒
9 利馬
13 許嘉樂
18 佐廸 [C]
23 張健峰
38 趙俊傑
95 謝朗軒

場場廢中，搞乜撚呀

川崎大炒錬開齋咪得囉

馬浩龍 [GK]
3 麥根
6 柯子威
7 羅賓士高
8 喜比特
14 中村俊輔
19 黃榮傑
20 潘家明
22 芝利卡士 [C]
24 文家永
27 湯密士

後備球員
25 邱于銘 [GK]
5 羅俊仁
10 葉頌朗
12 黎耀昌
16 韋健豪
17 陳卓光
37 陳銘剛

21 岑賓華 [GK]
2 鄭智健
9 羅比高
10 米高堪士
12 李政霆
16 狄卡倫
26 陳思駿

超大賽球員啩

G組魔咒
川崎 2勝1和3負 7分 小組第三出局

做咩突然肥鳩冇得出

肥鳩點廢都勁過個廢中幾班啦

之前傷完

嬲鳩佢對南華嗰場起身慢?

肥鳩斷左隻手都勁過陸平中

現在只有約20人,好冷清..

做咩唔入場睇we are 東方! we are 東方! we are 東方! 噓噓噓～～～

約左中學同學食飯呀清
我唔似得腎天光咁得閒日日狙擊人

港會撳著砌

佢拎到呢3分，起碼要多4分先過到富力

港會好波

誰是夢中的人 甚麼都肯
如普照萬世的女神

陸平中係世上唯一一個令連登仔吹奏肥鳩既人

射你的眼珠好重口味

巴打想見我聽日去元朗場搵我呀

boy定girl

誰情願不斷替換

今日港會係咪1分在望

今晚得返德甲有得睇

不要燈

of course boy la
me no girl fds

成世毒L

奧力斯愈嚟愈廢，露哂底
龍門球亂鳩咁開、輕出、殺波又唔準
得個殼

岩呀 講得好 有得脫毒我唔想脫既屌你老母

有域子陪你

Why not 主動 約 女？

聽日第一次睇元朗主場
有咩要注意?

留意買飛入場位置

港超搵食地圖

小弟我麗聲冰室，永年士多都試過，2間都唔差
麗聲冰室大約30蚊一個下午茶餐
永年士多33蚊三送車仔麵
咁你話唔想食呢2間我都仲有其他推介既
如果懶就可以直接去又新街睇下有咩食 不過就預左偏貴

食將軍漢堡算

永年=垃圾味精車仔面
行過半條街去天奴食豬扒好過啦

都巧 真識食

一係對面馬路去食焰拉麵

宜家先知YouTube更新左後舊電視冇得用
唯有戇鳩鳩咁用電視上網慢慢㩒 仲load緊
仲諗住之後可以輕鬆用ontv 睇波
電視一定過癮過用手機電腦睇

川崎前鋒J League開鑼戰客場贏大宮松鼠2:0

爭D比人追和

我用APPLE TV 個YOUTUBE 睇
以前訂閱左 ONTV, 一到直播就得揀黎睇
而家要經 SEARCH 個位入, 好鬼白痴

係電視睇, 舒服過係電腦MON睇

標準灝天 1:2 東方龍獅精華

東方龍獅回師「中銀人壽香港超級聯賽」重拾「一哥」本色，周六(25日)作客以2比1擊敗標準灝天，續保榜首優勢。不過東方龍獅後防今仗不乏險象，「牛丸」陳婉婷透露仍需時間決定下周三主場對川崎前鋒的後防陣容。

東方龍獅收拾周中亞冠盃慘吞7蛋心情，今仗作客斧山道運動場派出基奧雲尼及勞高等未有在亞冠盃上陣的球員輪換出擊，基奧雲尼11分鐘便接應美路史拿域妙傳先開紀錄。這名巴西鋒將雖於24分鐘射失12碼，但仍在30分鐘為東方龍獅抽射成2比0完上半場。

東方龍獅下半場放緩攻勢，勞高87分鐘倒掛抽射，卻被標準灝天門將奧力斯擋出，基奧雲尼補射又接連中柱。東方龍獅擴大比數不成，更於補時5分鐘失守，艾華頓於右路禁區勁射中楣角，再省中葉鴻輝彈入，東方龍獅最終以2比1獲勝。

東方龍獅隨即於下周三(3月1日)的亞冠盃主分組賽主場迎戰川崎前鋒，東方主帥「牛丸」陳婉婷直言球隊在兩條戰線兼顧下，今仗發揮受到影響:「球隊近期着重應付亞冠盃的新陣式及防守部署，到在本地賽時難免有所影響，出現一點失誤。始終亞冠盃的對手與本地賽有別，未來幾日還需透過訓練，改善防守不足。」

「牛丸」今仗以吳偉超踢足全場，另一後衞曾至孝則後備入替，「牛丸」表示還需留待未來數日訓練，才決由誰代替停賽的黃志聰。

下次試試先
吉高由里子推介既應該唔錯

流浪仲同港會打緊零比零

又係炮台

港會殺手

差半步慘劇

我咁樣係咪即是fail左

港會俾d掙扎我!!!!!

港會

！由趙俊傑近門攻成1比0！'

Ft 1:0

去西菁街個面食小鍋米線，或者元廣隔離食學記牛雜

今年入波多過陳肇麒

垃圾球迷咪呢啲囉

炮台傑加人工未

藍絲廢中

今天(2月25日)假青衣運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，理文流浪於主場憑賽事末段的入球以1：0擊敗港會，全取三分。今日的入場人數為221人，購票人數為 179人，門票收入為$3,920 元正。

有冇咁撚多人

如果出廢中既話不如出謝家榮啦屌

yes，廢中有幾多料明眼人一睇就知

條友想搵人收我同Bigmac皮啊，巧驚驚

收囉 我露真身睇佢驚定我驚

孫中山？

我上面貼咗link

正式宣佈艾華頓同拉美拿加入做青山五虎

俾青山醫院地址佢啦

呢一輪暫時場場都係一球上落

腎天光你收皮啦
你自己做青山之霸啦

條友發癲咁 打咁多野都係冇point

Bigmac 比人Bam 左?
見唔到你啲留言嘅?

Russell bb

全香港最欣賞羅素
香港馬超第一人

佢根本係針對搞鳩到佢祖國，搵到飛機位咪劣下鳩
同埋個po異常多藍絲，連睇波都要搞鳩你港豬

又要掃玻璃心

個領隊真係有病，對咩隊都係單防中451

一輸波總有呢d人

落後緊嘅西悉尼換入賴恩格菲斯，成35歲人俾現場球迷嗌who are you

有冇片

仲有啊，你俾bigmac block咗？

要搵搵，唔係買咗輸緊都唔睇

時運低

邊有block7你
我最愛你嫁啦

檳城入波

腎仔一陣又話唔想睇到我地兩個互含

兩分鐘後變咗1:1

全世界加盟青山

腎仔呢期好燥
係咪同女朋友散左

唔緊要啦 i knew that feel

邊到有得睇

無直播，睇365喳
好悶，你幾時開直播

當我係雞 攞我解悶

馮凱文食撚屎 請尊重謝家榮上陣權利

宜家好似唔係馮凱文揸旗

到編排好一切後，就開始配合贊助商廣告，去為球隊設計背號及球員名字的字型。當然也有例外，如今季東方龍師足球隊在季中才覓得贊助商，因此後加了廣告，而並非預先配合去設計字型。Donald曾為東方足球隊設計了以中文名字印上球衣，可以說是一種突破。以往球衣上都只會印英文，但為了增加特色，我們提議了用中文名字。

當設計好字型後，就到選料一環。前文曾提到，會徽也可以有很多種製作方法，例如熨畫、織章、膠章、3D章、絨章等等。Donald表示，以東方這隊有歷史的球隊，在接受新事物時可以算得上十分開明，也令他們製作的自由度較大。如過往嘗試過用織章、3D章，到今年的絨章加3M反光物料，他們都接納，令球衣的detail位增加了不少。

印中文字好柒
d膠章感覺又好易爛

東方最柒係藍衫橙字

支那01篇野有show幾個設計出黎
有d係冇咁柒（雖然支那贊助本身柒）

吉打2:1檳城

白字即刻順眼好多啦

6戰0分 降撚硬

3:1

失球同羅素有無關

吉打榜首隊輸正常，之前輸d護級隊先大獲，對手全場惟一一次中龍就ko了

成績咁差，kim會否唔再選羅素入港隊

好在helio今季on fire

有大家最鍾意既ekids睇

曾健晃
XXX XXX 沈國強
劉學銘 劉家銘
梁冠聰 曾至孝 梁諾行 沈國輝
XXX

兄弟兵港隊

檳城又輸，但今年吉打幾得，檳城咁嘅款作客輸波唔奇，相信好大機會等轉會窗開換血，羅素如果被掃走，應該係5月嘅事。

單數點樣兄弟？

有冇d三兄弟咁呀

好嘢嘅話上年萬隆就一早傾續約啦，佢上年喺印尼萬隆有段時間踢中堅，反而仲好，但可能檳城嗰面怕佢同羅素换位死多兩錢，所以依舊。檳城好鐘意喺印尼入貨，但好多去到馬超拾吓拾吓咁。

龍門用Yapp去幫手護級好過啦

王子聰王子謙share一個位咪得

有啲有關版權嘅嘢facebook會自動做嘢，一係同版權者講數貨金。

嗰面唔畀用外籍龍，話保障本地龍門質素喎，同埋似乎外地媒體比較關心牛丸多過班球員，希望下星期爭氣啦，其實諗落又係，你哋會唔會留意佩西普拉畀長春大炒9蛋嗰位佩西普拉龍門其實有唔少精彩撲救呢？冇佢最少輸12粒啦，不過好似好多外人只將焦點放喺比數到。

列文去到基寧咸即刻打正選，仲要贏埋

主席

最衰謝志強冇再踢波，唔係嘅就齊腳了

佢喺彭亨最尾嗰半季屎到飛起，但佢啲拍檔畀佢更屎，佢啱啱過去彭亨嗰陣好fit，助攻王。

周日（26日）有2場港超聯，尾場1730會喺元朗大球場上演「巴士打吡」，由九巴元朗主場迎戰冠忠南區。首循環兩隊喺香港仔運動場交手，不分高下，呢一日再鍊過又會踢成點呢？咁強戲碼梗係入場睇啦！如果唔入場都可以睇直播，呢場為大家講波嘅會係「黑龍波」郭子龍同「大頭」，各位記得到時邊睇直播，邊喺度留言同２位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

好在實入場

入場睇咪唔使耳朵受罪

本身諗住買佢對家，好彩

呢到有無大埔fans?

堅蛇fans

黑龍波和colun講波最悶

早晨
今日會搵出E. Lamela

helio表現好似好咗
其實,基藍馬預備組台柱，狀態可能仲差
羅素應該有份入

樂仔＆三腳

堅堅vsKB

伊達vs陳18

E. Lamela 是你不想我啦 甚至不找我啦 無非幾天變化 就像摑我幾千巴

今日巴士打比，和波格

入球大
論巴士業近況九巴比較出色 冠忠得旗下嘅大嶼山巴士有少許利好消息

超聯近況就啱啱相反 2017年冠忠屌打九巴

利申 巴膠

我希望可以分出勝負
搶走南華第三個位

有無人今日揸贈票入場睇我朗??

好凍 留係屋企睇直播算了

有預感巴士大戰係西波

D 人又話元朗組織好嘅？

2017-02-26 (日) 15:30 -- 黃大仙 vs 晨曦 甲組聯賽 蒲崗村道#2人造草

積分榜
1晨曦 44
2黃大仙 43
3 永義地產 33

返左大陸叫雞，希望拉美拿手足支撐住大局

呢兩日港足PO終於回復正常

多謝西波龍獅搞到d post去得咁快

場場都西波

收皮啦 我朗是最好

升幾多隊

垃圾雞蟲David

Bigmac 棄暗投明 撐元朗？

Momay Momay Chan 香港老細或老細嗰仔系列，貝仔應該係最掂嗰位，嗰陣仲喺公民踢後備時覺得佢踢下游隊應該可以應付到。

細貝咁勁架咩

已手持贈票

升幾多隊都得

支那空降十隊

上次有清話元朗食炸脾薯條好正係邊間野

麗聲冰室

係時候要去搵哈妮bb

諗緊去唔去睇大埔岩岩先起身

有冇人知李溢晉點？

懶到

仲未落床

琴晚扑完野?

有無人記得飛馬本身想搵果個西班牙佬前鋒係邊個

睇黎你好關心佢

未出門口

Rafa Jorda

no

岩岩扑完

皇天擊殺

香港有冇球員50歲仲踢緊次級聯賽
三浦50歲都仲踢正選前鋒

no way
R and fuck苦力下季仲係到？

落地獄

睇維基佢返左西乙B
9場0入球

坐底啦60歲都踢緊

本身諗住睇上半場，點知同事射波

係落馬過緊大埔

和富大埔 出場名單

63 李瀚灝 [GK]
5 杜度
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
10 呂志興
11 盧卡斯
15 馮慶燁
19 大衛拉菲爾
20 伊達
44 中村祐人
99 黃耀富

香港飛馬 出場名單

1 基斯贊 [C] [GK]
4 李毅凱
5 楊賜麟
7 迪亞高
9 梁嘉恆
10 利馬
13 黃俊皓
18 陳肇麒
21 張志勇
22 胡晉銘
39 查維斯

飛馬個陣點排

呂志興有得踢

基斯贊
黃俊皓 李毅凱 張志勇 楊賜麟
利馬 胡晉銘
梁嘉恆 陳肇麒 迪亞高
查維斯

蝗俊皓 76勇 major 腸b
胡晉銘 球霸
澳門球王 利馬 迪亞高
陳柒

渣佛屎踢返前

有冇ching入場睇？

效力中超長春亞泰隊的英國外援傑克-西利(Jack Sealy)日前在英國媒體載文介紹自己眼裡的中超水平，他認為剛剛在英足總杯爆冷殺入16強的薩頓聯隊完全可橫掃一半以上中超球隊。傑克-西利認為，中超球隊雖然憑藉雄厚資金全球狂買天價外援，但就聯賽水平而言還是相當差。
傑克-西利是目前效力於中超唯一出生於英國的球員，他是目前香港隊的主力後衛，他在去年與長春亞泰隊簽約5年合約，週薪也由當初在英國時的20鎊猛增到1萬英鎊。他在文章中就剛剛在英足總杯上以2-0擊敗阿森納隊製造最大冷門的薩頓聯隊與中超球隊進行比較，聲稱這樣的英丙球隊可以擊敗中超過半球隊。
他表示，中超王者廣州恆大隊以及中超前四球隊實力可能會在英丙之上，但絕對達不到英超水準，這些球隊的整體實力可以在英甲下游球隊和英乙聯賽球隊之間。

唔計外援咪係

佢係唔係想提早走人
下下倒自己米

樂仔做功課？

計埋外援我諗最多都係英冠中下游水平
本地球員太廢, 只係亞洲2,3流
GK更無一個好過中國輝

睇亞泰吧俾人鬧到飛起

坐係你後面

羅馬後面繼續major搭76勇

我solo睇

我都係

中超我諗英甲至英冠下游水平，支那前鋒廢
GK 含大曾誠應該好過中國輝

中鋒呢？陳7?

ys 陳18

肥馬攻中

差啲比柒爺偷到雞

G持正氣大埔

中柱

瑟頓聯横掃一半隊又誇左啲

坐kim附近

呂志興被人sm

中村goal

屌你老母基斯贊 垃鳩圾 哂個外援位

支持av堅打柒KB

1:0
大埔 中村

飛馬個龍咁水皮既

KB短袖衫

神經刀

英國仲凍啦

官永義幾歲

衰撚過mora

球霸今場打防中？

又差啲甩手啦

基斯贊到底係真廢定假廢

對南華咪勁囉

咪60

過左去飛馬之後都係打防中

係南華廢

頭先粒波省咗出場，中咗架車

2:0
大埔 家耀

KB雞得

基斯贊
76勇 major

笑撚死人

射落游泳池就正

柒爺傷左

Ho ball

12場16分 仲差過舊年av堅教果陣

梁太

佢之前踢既南華，港會又係咩水平

條友乜料到仲咁多嗲

幾時會再有人剪呢D片(雖然成段片分段同音樂都係抄人)

肥jack都踢到中超
而佢覺得自己有英甲級數
所以覺得中超係英甲乙之間

喺運動場吐痰洗唔洗罰錢

羅神睇馬經

影得咁準嘅喂

球霸

換走基斯贊 咁就哂左一個換人

飛馬換走左基c贊

羅太定梁太

用肥袁咪仲衰

D鬼就大部分都係英超LEVEL既

唔想知

法國香港D龍有個肥字都係辣殺

換艾華度出嚟，推返Major打前

Sor 羅

fu dragon頂贏查維斯

major又係一件垃圾

明明都係次級聯賽
點解巴域斯勁咁多

巴域斯淨係識執雞同錦上添花

屌你老母我大笑左出黎

肥袁 肥康 肥鳩

南華攻唔入更加笑死人

千五

放上大埔谷

又好似Weiji比人批鬥

澳門球皇 笑左

好掛住韋爾

淪落到踢馬甲

av堅吐氣揚眉

指出南華不勝的原因！！
南華今個賽季連續兩場不勝，加上今日晏就1比0輸埋比隊和富大埔，雖然有點失望，但係踢波o既野，唔洗場場贏波的，只要盡力打好每場比賽，今年的港超冠軍一定非南華莫屬，加上高美斯的加盟，相信過多幾場波，就可以打番3年之奪冠的水準！
我最主要就係想指一南華輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反南的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊南華，是南華輸波的關鍵！如果不喜歡南華的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望南華輸波？南華這三季的成績大幅下滑，都是因為那班反南的7頭日日在咀咒南華輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到南華打到咁差。
唉！我明白有批評才有進步，但現在的南華，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對南華的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！南華成績下滑最要主原因是反南人士不斷的干擾，如果他們的不停止反南行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令南華做番一隊港超BIG 4！

咁都撲唔到

3:0 完
大埔 盧卡斯

76勇 肥袁

KB又等季尾返英國做backroom staff

中堅 防中 all rubbish

麥保美

入波變offside 安基斯重演蘭尼柒事

飛馬個墨西哥佬有無入到場

安基斯至真

點解孖指場場都無得出，佢邊忽差過76勇

kim is watching

大埔有左伊達戰績好左

七弟飛馬 八弟流浪

south粉專車罕有地坐爆，開心

攞住出場名單但冇揸過筆

3:1
飛馬 major

Major goal

盧卡斯 中村 伊達

契仔燁goal

4:1
大埔

垃圾後防

4:1

反major既仲有咩好講

等睇聽朝出新聞KB被雞

官永義 61歲

上季有出場，今季後備坐。

留力精液盃同足總盃

Aggar

黃威goal

5:1
大埔 黃威

到元朗

羅氏走左了

吹撚到含大係亞洲皇馬喎

我個fd仲話飛馬菁英盃決賽會吊打南區
屌

13場4勝4和5負
鬼佬教練

巴塞行住踢都贏三粒

盃賽果隊先係飛馬 好似係

大埔>>>>>>>>>>>>>飛馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>南華

羅生:鬼佬教頭累死飛馬

睇怕今年係元朗同南區爭第三

大埔足球係大埔谷有屁人理咩，搵梁九贊助就唔同，票尾可換肉眼扒三件，班師奶一定洗版。

梁九記

有個真正中堅唔用 用major

飛馬

5點半南區坐正三哥
本來想去,但諗起元朗實再凍幾度,都係不了

番去draft定份聲明同prepare 埋解約金

嘩飛馬輸到咁嘅

又唔覺得佢會雞KB
始終同KB friend好多

唔怪得會輸比富力

以後比D掌聲自己不論佢反南反東反傑
講咩都係錯

增完兵都係咁
好欣賞KB...可惜

一開波左路踢得幾好之後後防自爆

仲諗住陣間自爆位置
但好多巴打都唔睇

我基！

你係mk

是狗也是志 是狗志 也是仆街
痛風閪腳 無撚得醫 自嘆無運行

諗太多
冇面咪早走

皇天擊殺比D掌聲自己，死全家。

本來plan左想去，但今日一出去心諗仲凍過舊年0度對東方，都係算
本身又有幾聲咳

我而家係天水圍 幾暖

但我朝早著左件輕羽絨加件外套都陣陣涼，入場打氣我會除淨件南區，我諗今日自己都係唔好勉強，睇東網算

做乜鳩

昨日在港超聯小勝標準灝天的東方龍獅，今晨在天水圍復操，為周三主場對日聯川崎前鋒的亞冠盃G組分組賽備戰。隊長葉鴻輝操練後表示，球隊汲取過首戰作客廣州恒大的亞冠盃經驗，加上有旺角場幫助，希望表現有改善，以賽和強手為目標。

葉鴻輝今晨跟足操練認真勤力，他坦言近期雖然較多比賽，但恢復得不錯，未有疲態，相信周三能以佳態出戰川崎前鋒。
他說：「東方陣內比較少球員有亞洲球會賽的經驗，國際賽經驗亦淺，而經過恒大的首戰，球員大約知道出戰中日韓球會的行軍速率，預期對川崎前鋒情況會接近，相信同樣難踢，但經過一場比賽，球員會盡力去踢，以求避免失球。另外，賽事在旺角場舉行，場地較細，草地條件與日本不同，對東方會有幫助，相信發揮會較上場有改善。」

5-1是咪飛馬創會以來最大敗仗?

AV堅

唔計大腸飛馬就應該係
之前輸得最多都係4-1

入場嘴擊

羅系西波

日本隊籃球場練都試過啦，雖然只係b隊

大腸飛馬輸過幾多

無人開直播post?

咁既人腳 輸三粒都當你贏啦

me?

11個都唔差, 夾埋就總能力減半

冇野啦自 應該唔夠今場輸得多

如果羅神肯比多年約 搶到伊達
今場比數可能調轉

由黃馬變成羅馬之後一路西到而家

咁撚虧
今日短袖衫加外套

live post

法國羅神飛馬係聯賽淨係專注對南華個兩場

黃馬

報完仇繼續西波

南華殺手

最緊要面子

其實黃馬都西西地
不過一季黎計都唔係太西

羅馬西足成季

上季唔係KB幫手攞雙冠同幫流浪護級
幾乎冇人記得呢隊波

MK必須死

偽毒村短死未

btw, AV堅>KB

咁港超全post人都要死

村短要拎去打靶

yes

kb見底
同埋不如下季買肥鳩/謝家榮過黎
咪鬼再用外援龍

係麗聲見到好多巴打

哈妮個look好mk
全身黑色

對支國就放水
日韓就出盡奶力

今日冇尋日咁凍
但元朗太遠，不了

吉打 3-1 檳城

住邊

今日元朗主場會唔會又有千幾人入場？

搭車都冇左十幾蚊

香港東邊

唉唔大搞就唔好請呢d教練啦，求鳩其搵飛碟咪算

防守好差

968

車一定有得搭但遠係事實唔會改變架喎

草地望落不錯

內田差啲

大家唔好買

今日好似好多人喎 2000有冇？

為了港超，只好行吧。以前間中都打鼓嶺行去九龍大球場睇波，不過係無聊先咁做，由朝早5點幾6點出發，到大球場夜晚7點幾，到步時超感動。

有無正係川崎既

買半條睇下有冇半價

等睇川崎40人KO 東方廢老打氣團

強烈要求旺角場設川崎精品檔口

人地日本球隊作客澳洲，真係將作客變主場

含大都係

最好睇都係太陽飛馬果期，無論係隊波定係宣傳果d都係

恒大係因為多人落黎姐，人地係30人嗌到好似300人咁

門仔又派

含大得30人即刻變死狗

川崎前鋒～川崎前鋒～川崎前鋒～噓噓噓

其實遠定義，香港角度睇你住邊或點睇，好似我咁，住全港最北端，去小西睇鳩波，行3個字再搭4個字小巴出粉嶺站搭火車出紅磡再轉巴士，去嗰程要個幾2粒鐘，有人話遠水路，但可能我平時返工再難去嘅地方都去過，好似吉澳、螺洲呢類，要去馬料水搭個幾鐘船去，或者啲冇車入例如三椏，我先覺得囉命，對比陸路有晒車去嘅，我已經覺得唔遠，叫我入大澳、赤柱軍營開工我都覺得問題唔大。
我眼中港超冇邊個場特別惡去，只係想唔想去嘅問題，同埋閒日夜晚同聽朝返工問題，小西夜波踢完返屋企12點幾，有時去到粉嶺小巴站排長龍可能要尾班車至上到，返到屋企凌晨1點唔奇，怕第朝賴馬咁解，我膽心第朝賴馬多啲。

澳洲佬廢姐

南華鳩下鳩下 又有機會上第三

贏港會

希堅奴轉會吧

kitchee?

又俾人屌時間

YES

黃大仙 2:2 晨曦
goalgoalgoal
精彩在成場粗口，衝突，完場打架

下場南華mks做攔路虎
我錬

有冇人拍片

靠佢地攔路就仆得街啦

暗示緊我?

又召喚易食指數嗰張圖

都唔一定咁講
支持南華。

下個post置頂

4:3晨曦

邊場

大埔和波降班個季

大埔降班嗰季最後一場

聽講大豪包offside個場

只有對油渣時精神

要靠高美斯

真心問，點解元朗可以咁多人入場，1500人今日

靠巴士員工家屬？

明明上季主場得幾佰人

打好波就有人入場

邊度至幾百人
元朗入場率排第三

打好波同埋夠貼地，凝聚到一班街坊球迷

好似我今日去葵芳睇公民，波友都話咁遠水路嚟，我心諗有幾遠，都係個幾鐘車，不過諗起佢話旺角水務署行去旺角場都話遠，都明白佢點解覺得我係咁遠水路嚟，喺佢心目中，我住緊大洋洲，大約基里巴斯嗰位置。

60蚊嘛

同埋夠平，班廢老幾十蚊坐一個下就仲平過去飲茶

艾華頓巴打上次話有紅色資本入主南華係咪真？
我唔想ar

大埔飛馬精華

South china

成個香港都染紅
所以紅唔紅色資本都矛所謂啦

試下收多20，效果可能唔同晒。好似大埔咁，冇升冇跌算係咁，基本上冇乜宣傳，頭先上有近10萬人嘅大埔谷又見到有條友打咭影相up上谷，講乜都有人理，就係講大埔足球WFC，1個like 0個覆，個1個like係佢自己like，隔嚟問大埔有冇白粥炒麵食、大埔邊間雞最好食呀咁仲熱鬧過佢，真係香港聯賽WFC？

大埔入波都幾靚

yes, 香港足球最好唔好收超過50
比d廢青廢佬消磨下時間算
講足球不如講下大埔邊到有英足聯賽盃睇好過

@撐牛奶唔撚易

撐牛奶唔撚易 = 俊立?

真係俊立條痴線佬玩野

朱基黎架

終於等到佢比人開名屌

WTSFC Fans 黃大仙
3 小時 ·
香港波有d咁既球證，唔怪之得攪唔上喇🙈
對方明顯禁區手球，咁都睇唔到？

agger
我點撚知真假我收風啫

d大陸公司好肯比錢

垃立. jpg

有條友帶黑框眼鏡 神清呆滯 成日口upup 完左場仲大嗌傑志大炒元朗五比零 係咪俊立黎?

睇唔到既

睇到wo

原來開左adblock睇唔到

總覺得呢個post係指桑罵槐, 唔止講緊傻立一個

傑志 全部都傑志
學生港波不如改名
叫傑迷俱樂部？

#ihatekitcheethisclub

成班辣殺叫春

第一日知?

where

梨

🍇 人 MK 😝

我以為方小肥係入面都算大粒

係咪佢同班fd成立？

唔得咩
人既天性就係會葡萄人 我唔會假惺惺

好似係 方小肥同部份傑迷都算係fd

入面有個傑迷反南反到傻, 南華出個新年相都要整嬲嬲符號

講嘢俾今日個元朗中二病傻柒聽

再嘈 打你老母臭閪

gay

元朗後上奪冠可能性???

九巴元朗最後五輪聯賽賽程
2017-03-04 九巴元朗 vs 傑志
個人認為呢輪十分關鍵，可唔可以穩住一個季後附加賽席位同埋增加後上奪冠機會就睇呢輪，但係傑志經過亞冠附加賽後應該真係會出返120%水平去打聯賽，呢場一定極惡打，但對日後局勢起關鍵作用，傑志呢場無左2分都好大機會聯賽冠軍收檔，因為東方雙殺左元朗。2隊都只許勝不許敗，元朗再踢到今日咁真係聯賽夢byebye。

2017-04-02 九巴元朗 vs 和富大埔
大埔有Ita之後隊波完全唔同左，元朗作客大埔個場成功偷左3粒，唔代表而家可以再殺多佢一次，而家大埔個勢強大，好大機會會再踢到今日對南區咁和波收場，極危險。

2017-04-09 九巴元朗 vs 香港飛馬
寄望飛馬頹勢keep到4月啦，但有困難，如果飛馬再keep住咁樣踢波，元朗真係多謝晒。

2017-04-22 九巴元朗 vs R&F富力
呢隊閪波炒唔到3粒係唔合格的表現

2017-05-06 九巴元朗 vs 南華
去到呢個位其實真係唔重要了，如果對傑志對大埔攞唔晒6分，聯賽夢已經破滅，穩穩陣陣保住附加賽席位好過啦，如果成功係傑志大埔攞6分，呢場完場攞埋3分，慶祝港超冠軍相當有機。南華只要mark得實高美斯同派路已經無咩板斧，可以當打中下游咁放心去打。

最樂觀預計分數:3x5+27=42 (唔係無可能做到，要睇達狗調動)
中肯預測:0+1+3x3+27=37
最壞情況:0+0+3x2+1+27=34

再睇返東方賽程
2017-03-05 R&F富力 vs 東方龍獅
呢隊閪波炒唔到3粒係唔合格的表現，三分養分到手

2017-03-18 東方龍獅 vs 南華
南華大帝波，見到東方會特別醒神，再加上3-5月東方要打亞冠，元朗要奪冠，南華係佢地第一大希望，個偷雞timing完全fit晒，呢場南華攞3分，係元朗奪冠第一步。

2017-04-01 香港飛馬 vs 東方龍獅
唔好幻想飛馬會做到擂路虎角色

2017-04-09 理文流浪 vs 東方龍獅
流浪錯不在人腳，是在戰術，坦白講對東方無咩板斧

2017-04-21 東方龍獅 vs 冠忠南區
極危險，南區可以話係港版利記，專殺強隊，全失三分唔係講玩

2017-05-06 東方龍獅 vs 傑志
睇情況啦，如果上面5場東方全取15分，今場已經可以hea踢
如果係關鍵戰，優勢在傑志一方，可得1分至0分

最樂觀預計分數=3x4+1+1+36=50
中肯預計=3+1+3x2+0+1+36=47
最壞情況=3+0+1+1+0+0+36=41......
姐係咁計法，東方要尾段狂輸狂和波尾，元朗之後要全勝先有機
因為元朗今日放生左南區，惡打了

歡迎討論或屌柒

又燈

賽後大埔教練李志堅說：「大埔這支球隊十分團結，季初時沒什麼人看好我們踢3-5-2，現在踢了大半季球隊愈踢愈好，像嘉耀等球員即使改了位置亦踢出水準，證明足球最重要的是信任。」他強調現在球隊會放眼3月11日對南區的菁英盃4強賽事，即使今季未能爭冠，球隊一眾球員愈漸成熟，下季會更上一層樓。

燈係咩意思
不過我篇文係underrated左流浪既可能性
因為佢地近期實在太頹姐

馬主發今季都無出過

Ricky淨係識贏傑志

差半步事件

我有燈到最差結果嫁
會反彈抵銷

今場陳銘肇真係食撚屎

352戰術大師

下場就閪返架喇

其實佢上季都作客贏過東方
但東方前面真係攞左太多分
元朗自己戇鳩送2分出去，無得怨

red card

學生港波咪又係為揾食鋪路
之前入面個成員特登去韓國睇傑志作客現代
掛住影相打文出post呃like呃光環

比真係去打氣果班傑迷屌不如咪撚去

係咪1場咁大把
但其他都係贏表現輸波甚至係輸表現輸波

其實預料之內，就算出希堅奴，最多都係key到波，但南區個三人防線專屈單箭頭冇計，法比自今場難得咁少玩波，加埋球護空門，我嘅MOTM係佢

今日又聽到個東方個柒beat

連埋12月銀牌四強嗰場，基本上南區係東方私家雞

俾人強姦得多已經唔識反抗

今日似係南區放生咗元朗喎

今日又有食

對佢嚟講，攞一分個勢都好過元朗，因為宜家踢少場差兩分，反而我朗呢下傷

佢要企係度挑釁你無佢符

方小朋友好似有份做學生港波

唔係我馬後炮，當光頭紅牌後我已經同啲阿叔講，因為兩隊都係玩反擊，元朗一死守嘅南區就唔識踢，係因為空位多咗先望落冇分別，但打多個時都同11打11時一樣？

abl?

元朗個beat真係柒到唔敢跟著嗌，我屌下球證算鳩數

今日CMHK垃圾到癲 想上下連登追po都難

yes 我都有相同睇法

踢多個時ricky其實應該要換走陳港斌搵美帝鋒搏下
點知頭兩個名額都係位換位, 第三個就換個中堅出來
真係俾佢吹撚漲

me too, 仲要元朗大球場個wifi 柒下柒下，我喺live post回完垃圾球證嗰兩句後又收唔到wifi, 屌

東方作客水原同川崎打卡會唔會比人屌

頭先見到個手足食kfc都要俾班兄弟玩

2邊都唔知做乜柒
南區係得日本佬有少少野睇下

元朗有1分要多謝RICKU ON9換人

乜撚野幾百人 你訓撚醒未

難講，睇兩隊淨返D賽程其實五五波
同埋michael傷一個月，另加操返個態都要時間，睇今日嗰場已經知南區無咗佢D創造力幾濕鳩

同9527一樣 9UP

冇架，佢換多個前鋒出嚟有機會俾我朗偷雞，臨尾唔係三人防線仲喺就度分分鐘皮已收 基本上自光頭紅牌後已經係垃圾時間，都係嗰句，各得一分，傷嘅只係我朗

南華俾係食屎食著豆，分分鐘做返big 4

今季元朗幾場贏場面輸波證明重係有排都未夠班

南區已經對哂兩大養份隊，後面得返東方苦力同其他中游部隊，隨時和撚哂

睇下下季班費加唔加碼啦，曾蛇係咁試plan b都試唔到，慘就慘在希堅奴呢排其實都沈沈地，冇上半季後段咁sharp

對流浪嗰兩場都擇洗，wfc盃唔係葉種自爆申請離場已經出咗局
堅堅隊又係惡啃

宜家堅堅隊已經有個規律係一場好一場閪，你對返賽程就知易踢定難踢

九巴元朗九巴元朗九巴元朗噓噓噓
上年都會跟下 今年被呢個beat騎劫左之後就不了

川琦前鋒亞冠名單

東方

Sorry原來上季元朗主場對南區有1050人
今年個升幅都好大（＞40％）

佢好似係last掉左加拉度上最前 擺明信唔過基臭

聽講川崎外援傷咗

Bigmac個分析我認為只要元朗贏左傑志就穩定左東方冠軍位置 後面啲比賽都不用多談了

下場失分比港會

剩係計主客對南區都好似真係多左好多

自從有咗馬高斯，基奧一分鐘都無出過
立即釋放基奧!!!

艾仙奴傷緊

唔認為東方食硬南區
東方今季對主守既隊都幾老鼠拉龜

連對兩場南區應該點計

係就後果不堪設想，唔撚想再含撚睇東方出醜

而且以東方後備深度打一周雙賽應該會食屎

no,就算全日班一樣掂

老人院backup

之前又話咩金享鎰熱身賽表現一團糟，結果又係俾人吊打

果日含大無出金享鎰，連大名單都無份

法國港超球迷睇廿皮睇到好大，收60同收80入場人數可以差好遠

上季艾仙奴右路一個打晒

xo 醬？

同 me 食 ok?

好耐矛見你

舞行龍假鬼嚟

數多一兩球都算分別黎

幾時睇波

我反而期待水原嗰兩個巴西鬼

約埋我okay?

尋日球星台本地波嗰幾個上lowjoke爆話陳七真係詐傷投飛馬

有兩個 2009 東亞運隊

甄偉健幾撚時死
護主犬不特止
仲係咁揾交嗌

link please

鄭成龍vs葉鴻輝
中村憲剛vs迪高
小林悠vs洛迪古斯

又要相認？

一早知
華人第一中鋒

個東方廢中？

after 13 apr

好撚多野做

唔好咩

呢節俾錢先有得聽返

矛人想理你

家長昭博

不了